一人一個奇怪、特別、少有既英文名

我叫 lupus

Zero

Nothing

C Hing

讀「獅」定「些」

「姐羅」

Believe

sky

Only

Dick

Never

中二病
利伸:有朋友叫zero

Sky

Show

Analise

我叫Xavier

應該有意思

有都有諗過叫zero
但因為太中二病，所以收左皮

freebe

Divya

Water

Torres
Baron
Never
Sky

大把人真名係呢個,澳門有唔少

叫得呢d名個人唔方正常
公司有條友叫Akira
日文當英文用既都好撚毒

貼我個名出黎做嘜尻

diuleelomo

係牛涮鍋度返工嘅?

我幫你反擊yui yuki

我都識一個Akira又矮又毒又柒性格又仆街架啵

Drinkwater

lupus 係病名嚟架wor

聽過有人叫Phoenix

寫字樓工

Hippo
Edison 一個叫e， 一個叫di ，一個叫son ，三個男仔拆開咗個名

Susuki 仲要係仔黎

見過最撚奇怪一定係 Clean

waiters

你想講紅班狼瘡？
因為lupus係狼學名入面其中一個部分，而啲人就拎左lupus黎做咗個病既學名。
但其實lupus仲可以解做天狼星

Ito miku

wifi
acer😂😂

Moly

Maverick
Mervyn

有個同事叫Flannery

Happy

以為有個女miss 唔知咩萱 英文叫Circle
有個肥仔叫Sky 有個矮仔叫Sonic 仲有個叫Hiro

Win
應該有個要叫Lose

Hiro 日文名

Dyson

empty

Akashiki

利申:未見過

Halo

Lamprey

公事上認識嘅一個女仔，google之後嚇左一下

哇屌 d圖極噁心

hero

Nono

屌喇星

Skylar可以簡稱Sky, 冇問題

Wasabi

Gogo

Darkness

jupas

識一個人叫sorry

Iduna

Ear

Chrome
條友讀ku lor mu

天狼星係Sirius

屌我都識一個叫Akira既同你形容既一樣

boss

做元氣有同事叫sushi

siri

想人食左佢

I Five 聽到個名果陣笑撚死我

係咪IG成千人Follow但好小Like果個？

Ziv 聽過人地叫 幾型

Ziv 好少有z字頭英文名

中乜撚野二病呀

冇人記得laughting

On9仔先叫zero

Linux

IPad

Enya

我表弟自己該自己叫seven

funheigor

Raphael

女miss姓黃？

Devil

Isis

Kitchen

Login

Skywalker

中學同學

我都有諗過拎啲星名做英文名
咩lyra呀spica呀個類
但肯定好撚出眾不了

Loser

Hoenson =豪and神

唔知個名邊到黎，以前有同學呢個名

益力多廣告果個岩Suzuki 囉

Alvis

Semen

Creampie

啲客成日問我叫咩名
我：我叫 Kafka
客： 卡卡....點讀呀？

Tabasco

好細粒嘅？

做咩話我條仔

字都串左點會有人記得啊

係咪某UG隊員

係咪排牙好樣衰果個？

cookie

Seven

Lupus入唔到jupas

死傻雞

字典出係天狼星，google姐姐話係豺狼座

Lyra天琴
啲人都唔會識
點會出眾

Athena

Toy, Product

DrinkWater

改埋啲冇人識讀嘅名

沙田me

Shy
Sky
Sorry

angelababy
老左仲好唔好意思話自己係baby

合作公司既人...叫non-stop
女人黎

Xenia

one
條友中文友有個溫字

Zao
Zippa

Tom

ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem

peter

I am gif

Extra

Ctrl 同埋locker

one

我個fd個英文名係zack第一次見佢果時有人讀錯左做suck之後就一直叫佢做suck

pet

英文名

penis

咁都唔識讀

我隻貓叫baron

Car

energy

never wong

NBA

我識佢
講野好低b

我有個同學仲死 英文名叫z
自我介紹都叫人叫佢z

Drink water

Boboboy

佢自己 讀 易sad?定讀獅？

goodman

Cedric

Near

Chaos
好中二

之牙奴

Hero 哪來的自信

見過OXYGEN，好撚寸

Sky 哥哥

識有人打機用呢個名

電競選手

stage name你想點改都得

有個fd 阿謙叫him

Null

識條女叫OSIM

Showroom
中文名 陳列瑟
呢世都記得你

John

lychee

Eloise

Pineapple

聽過人叫Zodiac 好特別

Comma

Aquarius

random

我一見到個topic都諗到呢個英文名，個名有陣中二病味

Wolfgang

Yale

日本式英文

Illidan

Curry

係咪去過澳洲？

Kiyo

識人叫Any，又識條友叫Anything

Upekha

澳洲妹

RemIsMyWaifu

Highlight

skylun

真係有ziv 呢個名，唔好以為ziv hd 係自己改

Square

我識果個係地產佬黎

Lo

Logan

Zet

Amazing
然後條友介紹自己就：Hello everyone! I'm amazing!

holiday

Maware

earth

shamo

Ceo

吸騎

Ralph

原住民?

Drinkwater
雖然係姓

Binc

唔爭氣咁search咗 大家唔好學我

不能只有我看到

whatever
第一見面 心諗wtf?

識一個女仔叫 Laka
心諗咁多乜ka乜ka
好撚mk

seacow

見過有個員工個牌印住naruto
姐係佢叫naruto
最奇怪都係見到有人叫zero
有人叫mermaid添

Zebra

Tristan

乜我個名好失禮你咩

聽過有人叫Zeta

Yanko

咁就一世

Nathaniel

Zinc

我老細叫people

PowerPoint
CCleaner

Assholé
因為唔係e 係 é
所以讀做 A-show-喱

fucker

usb

有個client叫 Zelda...第一時間諗係咪打機打上腦 可能係我見識少
仲有個中年女人叫 Demon...

reborn

robin williams個女咪叫zelda

FUCKER

我嗰個client係男仔黎 聽聲幾後生
所以我先覺得係打機

咁sirius 解乜

天狼同豺狼都未識分

lupus 係同狼有關嘅字根
哈利波特個人狼老師叫lupin都係咁黎

你幾時去外國行番轉介紹自己叫lupus

但有打過會知主角叫link

zero = cyril?

入黎諗住睇正統而少見既「英文名」 點解又係呢種POST, 唔厭架咩
說黎變日經

上面都已經有巴打講左sirius先係天狼

ronin

Oreo
Luigi
Mario (同luigi唔識, 唔同公司 )

識有條女叫winner, 仲要係英國讀

係賭場見過有條女叫Alotta fagina

Mello

Killer ..

Five

Joker

Hero
當自己係hero咩

kay